全體LIHKG多謝勇武半年抗WARS

若果無勇武抗WARS，日日一車車支那人落香港播毒就仆得街了

好多00後唔知SARS係咩料，仲覺得支那好強大

thx

On9

感謝勇武，唔係一早大爆發

多謝勇武手足

手足係勁既

手足抗WARS

呢個真係要多謝

多謝勇武

多謝

支持

勇武不嬲都行得最前
最有先見之明
原因在於有危機感

p

多謝手足

曱近平

推

不要代表我

感謝勇武手足

WARS
好名

多謝勇武

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立
認同請分享

手足大勝